 # Функции
  используются для сокращения кода,например чтобы не повтор_ть одно действие много раз можно записать его в функцию и потом вызывать ее в любой части кода;

# Параметры
 функции нужны для удобства работы с ними,это как переменные,при вызове функции мы можем указывать значение параметров перед этим внутри самой функции указав какие операции будут проведены с этими аргументами(параметрами);

# Оператор return
 используется только в функциях и возвращает ее значение.К примеру: let userInfo = (name,lastName) => {

let userTotal = `${name} ${lastName} ` или // name + ' '+ lastName;

return userTotal;

console.log(userInfo('Victor','Tyslenko')); }
